Pccw轉plan JJ插欣宜求router

上個禮拜轉(續)左個上網plan, 唔要pccw個wifi (好撚廢又好撚貴$68/月）
依家就得番個router,冇wifi
連之前192.168果個位都入唔到（定唔知係轉左定點）
上網睇過好似好多都唔太啱，因為個router係依個做輸入...

唔知乜撚野頭黎

另一面就接緊依件野
有咩router用到依個頭，定係要焗9住用佢個router之後再買過隻wifi用lan線駁
sorry for 1999

綠色Optic fibre 頭黎

你搵條lan求其插個port 未得囉

個wifi唔係$18個月咩

pccw 個新plan係咁撚貴我都冇計（所以我先唔續個wifi)

咩plan先？
router 幾錢budget
牌子有冇要求，屋幾大

就係唔想用佢個router, 買過一隻
佢隻router一開始講就講全新啫，之前用左幾耐都唔知

500mb
筆直太約 $400
牌子方面冇咩要求 ， 屋就特殊少少（比埋隔離屋用），愈大就愈好

個個係光纖機，有得換，但換左你覺得pccw會話你知部野password咩？

你話要換黑色定白色果部先

比埋隔離屋用？想一個router k.o.？難啲喎

撘單問下村屋8m. 400呎左右邊隻router好，怕房收得唔好

我想覺，所以應該細少少都得，另外再買隻wifi算

睇真啲la,白式個個唔係機

咁你講緊咩password ，利申電腦白痴

你果個唔係modem咩？

一定要用佢果隻modem?咁如果modem +埋router又點計

照道理要用，我hkbn 1000m都同你一樣case, 自行加個router就可以

姐係modem再加router

要俾隔離屋用我估要用ASUS RT-AC5300/Netgear R8500呢個級數
兩隻都大約3000蚊,ASUS果隻貴D
邊隻好我就唔知

屌3K真係拎唔到出黎
router放門口再比隻repeater佢算9數

咁巴打用邊隻router

rt-ac58u
E6350v2
太平既router又食唔足500m-1000m
呢兩隻都多人出，你可以留意下

唔該你